尋日無返工

今日聽到第一句就係: 尋日收左幾多錢啊？

尋日有返工既你地
收左共狗幾多錢

一時反應唔到，可以點應

求救

應得黎唔好咁係低級

嬲撚到我，我上司又係
今日都唔翻，去立法會

係呀，一日$1800，好過喺到返工

請左下半日

佢哋仲高啲

我同事都咁問我
我直接同佢講如果有錢收，我唔撚返工添呀屌你老母

係 直接罷多日 準備出去了依家

伯母肉金幾多,咪幾多囉

琴日去藥房買物資，個藥房佬係咁問我地係咪收左1000蚊個啲

原來有錢收嫁？你琴晚去收左錢唔通知我要聯絡邊個既